今日去落囝 有d咩要注意

要有囝先

注意後尾果幾年

樂囝下化？

我會返嚟搵你咖媽媽

媽媽唔好唔要我牙

屌你老母

搞大左邊隻狗乸

叫醫生帶定手套

之前帶我隻狗去落仔 好撚痛 希望鋼狗諗清楚

叫醫生中出多次先好落

帶手套